完全唔想尊重某d文化

燒紙，屌你老母，打緊波無拉拉有煙吹過黎